[問題]一放榜啲隊員莊員又係自己fd post莊相....

又轉icon咁宣傳
啲無加你fb 甚至乎唔識你嘅fm會睇到嫁咩？
定其實係show off比自己朋友睇我係莊員，我有朋友？